人手置頂！最逼切需要係，我哋早過班警渣保護市民

成立一隊50至100人自衛隊，輪流24小時當更。一收到有人搞事，盡快趕到現場。
只要做到令市民覺得，唔使警渣都無咩分別既時候，都幾肯定會令件事再推前一大步